Red Dead Redemption 2 實體版報價區

開定先

Lm

lmlm

劉

有冇人知荔枝角附近有冇game shop

LM

lm

LM 睇188報價

早兩個星期已去藍店訂普通版, 問店主有無終極版返佢話佢都唔知.

428$ 訂價

黃金定信和食水會無咁深

提提大家block柒"在未來再見"呢條撚樣
垃圾小學雞專放流料fake鳩人

無

188既game鋪大約開幾點

咪撚彩佢啦

條白痴仔打機打上腦

冇12都唔開

at least 12-13

訂咗終極lunch狗衝去拎game

有冇內幕話game鋪到左貨

葵廣 418

樓上個n唔知咩巴打我都block左

Ching 唔洗返工真好

特別版418

小心呢條友 成日放流料
block撚左佢就得

Special edition 418?

Block啦
仲駛問

請問HMV會唔會賣得貴D?

我都想知

隻GAME其實原價幾錢?

印象中會比較跟PSN網上個價
不過唔肯定，巴打有時間可以去望下

$468

琴日黃金問會$400樓下

佢死撚左全家
所以好得閒

BLOCK撚左好耐啦

討論果邊成鳩日話偷跑

佢老母比狗屌到高潮都未偷跑啦屌佢老母

428訂左

真係蠢撚左

幾十蚊算啦

己block

琴日見game鋪係咁收人468訂，叫人今日去拎game

琴日先訂d人真係咁驚今日會冇現貨賣咩

想請問一下, 特別版係咪即係會送番預購果啲野 ?
同埋賣幾錢 ?
唔該晒

今日收工去買仲有無貨

就唔撚信黃金班撚屌唔炒呢隻

利申 買咗digital版 玩住食花生

d人去睇有冇偷跑，就俾個老細水佢落訂今日拎game
睇住幾條友排隊俾錢，468我不如買下載版

葵廣都未開

同問

網上又冇得送預售禮物

實體碟會唔會送？

打劫銀行同幫派集中營可唔可以之後係PS store買番?

等巴打報價 我都諗住放工去坑口買

同問

其實呢啲問題點會有人知

訂左仲未有電話黎
今日早收

藍店會唔會冇炒得咁勁

有無人知黃金幾錢

有冇xbox 版？

你知唔知原價幾錢？

港行普版第一日買一定唔洗訂
實有貨，定劣黎

2點鐘開鋪應該有得拎啦呱？

蠢撚左啦

唔撚訂直接去籃店係最好既

我預walk in買都係$420左右

訂都收398 walk in$420都差唔多

鼠咗去信和睇，仲未有舖開

起碼1230

一定有

我都喺等xbox版，收工去買

申利 有X1X

大家12:30先去la

特別版原價幾多

有冇巴打幫手留意下黃金,LUNCH即刻狗衝買,番屋企裝,收工應該有得玩

屯門藍店同商場入面d舖一樣炒價，歡迎去舉報佢

大家都冷靜小小先
千其唔好食炒價去買,寧願買Digital版都唔好益d奸商

訂咗深水埗dxxxxxbxx
$450
可以攞了

屯門利寶吖嘛
成個場夾埋夾炒game，出曬名

屯門撚表示只會去元朗或荃灣買，去置樂都係去睇下咩價

買完留底係邊買，🤓

黎明

隻gane online係玩咩？

GT A咁囉

陣間放lunch殺去信和睇睇

hmv有冇貨？

thx

sony專門店有冇現貨?

貴過WALKIN

隻game等咗咁耐
都叫平過$468
有得玩就收晒貨

觀塘有貨未？

一陣放飯狗衝去睇

淘大熱線拎得未

未，得一間開左門

灣仔有未

人已在旺角熱身準備

元朗咩情況

旺角ready
12:30

打去問左1 2點會有貨

1230有貨？

開

psn 係咩價錢？

普通468

188 2樓藍鋪 $438

較早前預訂之Ps4 遊戲 Red Dead Redemption 2 將於今天12：30到貨，遊戲預訂價錢為$428。，請客人帶同訂單及尾數$328到門市取貨，謝謝。

隻game有冇特典

有貨

？

普通版都有地圖？

有冇巴打講下點解隻game好似咁多鬼佬網話正
冇玩過第一集

搖撚準未

黃金有貨未?

灣仔188有貨？

佢地應該有寫優點

平過digital版咁多

旺角兩母女會幾錢呢？

出gta嗰間公司出嘅大作，唔理乜都買架啦其實

實體有無特別版果啲

有，不過開始升緊價

另外特別版 $680

有都好快賣曬

數位做緊幾錢

信和468

觀塘落緊貨，唔知係咪red dead

係咪藍店？

黃金藍店428

典藏定特別
特別版都要680？

數位628……說服唔到自己

未開鋪呀，12半先開，應該開鋪等多陣訂咗嘅就拎得

實體多左張地圖

好心急

Confirmed,搬緊入鋪，等緊

所以買左普通版

我見官網寫左3隻版都有零售
終整版即係鐵盒果隻都好多唔係多特別版好多野
典藏版就咁睇又好似唔止680咁平

黃金有未呀屌

藍店應該會係digital個價？

訂左，$698

680係就咁寫special edition, 典藏係鋪見唔到

請問係邊間？近電梯？

Yes, 我上面 upload 啦，而家返屋企

元朗喜利有貨未

好景？

典床板幾好j

荃灣 gameman $438

陣間去攞都要聽日先玩到

ya

一定大把貨

貴過$428都唔買

188 二手呀叔個到398

望咗陣先搞清係廣告定樓主自己上傳既圖

灣仔188 $398

呢個真，千其唔好幫襯炒價

428

KT GAME鋪食水好深喎

邊間398

where

週街都有

428以下可以入手

有冇188 特別版價錢

上面680都係差$20

依個ultimate 698 係抵屌喎

其實如果差$30好多人唔會介意
廢事搵，見到有就買

佢話都係差$100,原本我係買special edition

好景$438
不過話一陣賣$468

咁我訂左呢？佢都會收我468 ？

賣468接受唔到

thanks ching

628

太古aeon 429

巴打邊度買

有無人知葵廣咩價位

終極版幾$？

Kt lift 口
佢話落左訂先平d
Btw, 我第一個買，後面好多人排緊隊

hkq440

信和咩價

188 2/F Special 628

終極呢？

Ultimate ?

觀塘普通版幾錢

信和千代田有未

觀廣得電梯前有?普通版幾錢

葵廣普通418，特別版598，終極698

訂貨就$430
(啱啱幫朋友攞完)

公價平過芒享喎，涼心R*

698

普通版 468
特別版 628
終極版 768

PSN 價

其實買普通版得啦下化

屌信和地庫459

Thx

aeon 是頂樓有ps4 game 賣?

唔過468都係合理價錢啦其實

Wc一樓阿叔398done

觀塘廣場肥仔418

觀塘

419（唔太肯定有冇聽錯）
598
698

樓梯上去第一間

葵涌廣場
普通418
特別598
終極698

等多陣 佢話車緊去 1、2 點到 訂左一定唔會賣貴你

我琴日訂，佢又話個價浮動，好驚佢收我468，又要同佢嘈

調景嶺有冇

頭先12點問話1點幾2點先有，搞到依家四圍逛住等

沙田好運$468

如果430 就好啦，thx 巴打

坑口有冇人問左？

仲要+$100?咁一隻普通版咪$500

觀塘電梯第1間398

沙田有冇終極版

平到

觀塘廣場？

勸你快啲去，真係唔知佢幾時會加價

有冇巴打知喜利有未？

yes

觀塘
398
598
698

地扯係邊 or 幾樓

好景438買咗

啱啱買完，660原來係計埋訂，訂咗補返560

人在澳門，要今晚先攞到

買貴左屌，特別版618

有冇walk in 價

Ultimate 外盒有一張大map
碟盒入面又多一張細map

咁撚有良心，信和468

咁觀塘真係好良心

地庫459喎
不過好景438

有無人係好景母女店訂左？ 有得拎未？

頭先係上面聽到個價都即刻攞錢出黎

觀廣walk in 398

188 搵唔到$398嘅

有冇地圖送?

知唔知普通版黃金咩價？

好景Special Edition 598
是否合理

我188買要$420

想買
其實等佢過一排再買會唔會好啲，見啲人又炒又排隊咁
唔係成日打機，少買game

459都唔屌佢啦

訂左$398 無訂$418

$418 啵

藍田預訂特別版630

坑口幾多??

問左太多間唔記得邊到$420，上左藍店$428

迫不及待好想玩玩了

大埔熱線459

頭先買完先398

荃灣3間
轉角位$428
曉豐$448
藍店$468

都唔知點解psn咁貴

利申：買咗psn版

其它版呢?

無格價求其買左
灣仔188 2樓428

係咪ps個藍店list都會有?

有無邊度有特別版買？

188 終極版695

邊度？
我問798

黃金熟客398，walkin428,晏d會加價，間間都唔標價錢等炒，有買就快手啦各位

打電話黎有得攞

Gameman寫仲有特別版同終極版少量現貨

邊間

喜利到左貨 398

2樓你問問

喜利有未

淘大 459同468

灣仔188
地下門口藍店
428

有 398

終極版會唔會好大分別？買左普通版後有d後悔

坑口呢間永遠賣乜都貴過人

喜利 $398

信和藍店psn價

188好似冇哂特別版

有無得電話訂😂

剛剛買咗中文版438 信和

大埔459 貴到

188 $418搵唔到398

188 二樓藍店428

食炒不如DL

有冇人知滙景幾錢?

有無特別同終極

問左幾間都話賣晒

觀廣良心398已買

四眼老闆娘

點會炒得起,最多咪買數位版

同問 心郁郁想買終極

有無特別版？

唔太玩online mode特别就夠，好似係

188 2f特別版 570

後悔添
賣翻出去買特別版？

Klbay 淘大469

最後都係買特別版笑 578

賣晒，3點後補貨，但未知咩價錢

狗衝緊

元朗喜利 普通版398

香港有冇bundle賣

巴打想放的話可tg

近電梯個間

有冇人知沙田咩價

黃金星星$428 快缺貨

幾樓

九龍城有無報價？

間野facebook都無埋

執左？

信和幾錢？

黃金近地鐵站口入去一間480 一間460，行入啲有428

I want to know too

係未訂先有特別版

喜利重有少量特別版walkin

幾錢

updated
418了

啱啱打去話無貨😂😂 巴打買幾錢

觀廣近電梯嗰間，終極版698,隔離799

特別版正常幾錢 188有間開680

啱啱個時無咁貴喎，又起咗

特別版
Ps store 628

好似628 無拎單唔太記得
佢普通賣緊398

原來冇買貴到

上樓梯左手邊中間

有但唔知做咩自我封閉聯絡

頭先埋單598咋喎，加左？

仲未諗到買普通定特別版好

如果普通就DL 算,價錢都爭唔太大

特別版其實對故事有好大幫助???

訂左先有 頭先去問話訂先有

咁應該598 我無理個價

喜利特別598

佢電話冇埋，之前
Now Facebook 冇埋添

終極版598入手
貴過入貨價既都係炒狗
死全家

咁可能改左，我walkin

終極 900$ golden
大量貨

Where?

終極都598你好撚野

中伏

邊到

900真係痴撚線,
觀廣啱啱先買完698

10成10有pre order

好抵

你買得平過人地入貨價,勁喎

慢慢升

特別版咋？

條友都痴鳩線

係咪睇錯特別版做終極版

on9 900蚊你買埋果份

598買到終極即刻死全家

沙田廣場藍店
普通版468

有冇人知葵廣重有冇貨？

話平過入貨價買
即係人地要倒貼俾佢

三哥對面個間叫咩名

無爬文,其實單機玩多係咪入普通就得啦?

其實我覺得psn價買到已經唔過份

就係果間

屯門利寶幾錢？

間間都話無特別版 終極版
如果我買左普通版
有無得係遊戲入面俾錢Down返特別版既內容

啱啱買咗普通$428

調景嶺個間有冇人知幾錢?

知唔知電話幾號

喜利有無終極版

咪幫佢買啦，出旺角買重好

點解 炒價?

普通版正價428

有無信和價好景價?

呢間野開始冇咩良心

mk全部45x不了

利申啱啱行完

468呀

頭先問左冇

咁我記錯

元朗喜利
普通版398

好景都加咗價？半個鐘前438

灣仔 188 420

新都城問左

�
PS4 碧血狂殺 2
普通版 $438
特別版 $588
終極版 $688

琴日睇post有人話398喎

藍店間間都好似係468跟PSN

果個係佢老母個價

元朗良心價

特別版628已入手

信和行左兩間，都係標450以上，唔買住。 有傳係呢轉貨之後就要等到11月尾先有貨。

坑口訂左450

我就唔信

信和特別版幾錢

觀塘頂樓
電梯口428
其餘418

都on撚9
我不如買digi 好撚過

有冇人去左黃金？

收皮啦 買實體都唔益你

打錯自膠

估計係因為其他舖賣到450，所以又跟住升。同埋又有傳聞話某D舖已經賣哂，Supply 唔夠咁。信不信由你。 我唔急住玩，所以等下都無所謂。

屯門利寶428/438

Mon hun吹到咁大都未缺啦

葵廣418屌唔屌好
有無人知荃灣地皇幾錢

唔好信
之前比佢地fake過

仲有,呢個年代,買DL 版都係好好既選擇啫,驚咩缺

葵廣 四眼仔$418 只得普通版

Btw 見到隔離有水貨佬成個喼都係RDR2

葵廣428啦

鰂魚涌萬利 $420

淘寶大地圖算

特別版多普通版啲咩？
貴成2舊水

仲有一個版成800蚊係咪因爲送好多精品？

係四眼仔度啱啱買完$418

上兩秒先418 咁快加10蚊

另一間$428

你班撚屌話邊度平邊度平 個個跟著9沖出去托市

過多幾日買係咪普通版可以買到398

地皇438 fb有寫

大把貨 放工就唔知啦

MK最平幾錢？有冇巴打買左？

438
578
終極唔記得左
剛剛買完

dl 官方apps就有地圖啦

終極698

千代由訂左既有無人攞左貨？

4眼仔係咪天橋果層

如果今日買唔到呢個價，應該要等批價賣晒下批返貨個熱潮退左先

調景嶺468

其實我唔太急玩 所以低價入手唔食炒就可以

係呀 叫遊戲地帶

唔太急玩可以等到聖誕大特價添

Thanks 轉頭去

有張實體揸手開心d既

訂450

啊大佬 咁係咪要變番好似冇網絡年代咁 果區有平貨就得果區知 靠以訛傳訛到過兩日成個香港先知得哂先岩你心水?

深之都 遊戲俱樂部 $428普通版

元朗邊間買平？

啱呀，企硬唔食炒價

無網絡互通消息,普通版賣$600都似

其實差果小小錢，真係唔會專登去另一區買
同一個場都話格下價

喜利398普通598特別但唔知仲有冇

一撻撻驚hit $428
電腦城 $468

一定得

真,果幾十蛟車錢時間都蝕埋,如果果區d鋪仆街真係硬食 好彩元朗買咁多年都未食過炒價

嘉城幾錢？

佢哋想你聽到之後即刻買咋

今次咁多貨，暫時普通版都冇一間鋪賣炒價

個熱潮夠唔夠gta5勁
週圍都拎住個黑色袋

嗰啲話咩 缺貨 / ps store 價買都係正常價
九成係炒家嚟

葵涌$428

冇啦
當年買GTA V開舖要排成十五分鐘
今次同一間買排幾個就走得

起碼唔會夠mhw勁

呢間野一向貴過人

觀廣電梯一上特別版炒緊698:
兩間普通版都賣428，買左普通版算

普通版有地圖架

今次冇袋了,不過周圍都拎住個紅色盒,放工時段會更多

少玩online係咪普通版好夠做

係

又加價

訂左 終極版 760

加到幾錢

未收工時間都好多人

咁玩普通版算了。。鐘意單機

遊戲天堂 葵廣$728

諗左好耐特別版定終極
貴多兩舊水
7百幾買隻game

上水440，已入手

元朗訂左395$

追番post 之前398有 我岩岩買418 而家就428

唔係普通版係咪多d online 道具

信和幾間都438

叫大D

肥佬嗰間無哂特別版，條女嗰間疑似炒緊

條女個到標曬價係卡到

睇樓上報特別版598 或者六百頭，698真係接受唔到

係咩， 我去問全部456-9

唔夠啦
我果日放工去買GTA (訂左)
係信和排足一個半圈

請問特別版幾錢?

食水深

就算平又平得幾多呀，車錢時間都係返到啦

2隻有咩分別? 邊隻有地圖?

痴線，今時今日仲有人會信呢D 缺貨咩

普通版都有張地圖

有無人有買xbox 版，知唔知幾錢

其實你係貴多3舊水
普通版428周街都有

升得快過恆指

頭先188 2樓$420,得普通版

係比特別版貴2舊

即係普通版玩唔到online?
定只係比起特別版少啲道具送?

岩 車錢時間都係到

觀塘全部428喎

訂咗仲貴過walk in價

冇訂嗰時就實炒架喎

間間鋪都咁狗閪

iphone都大把貨，依d game會缺

後者

買左未開 有咩

自己上官網睇睇佢

普通版玩唔到單機

貴平都係虛擬容容既不同

特別版個盒有張大,之後特別版入面個碟盒都有張細

唔好咁痴線啦，點會玩唔到online

你唔係數位玩緊啦咩

GTA v 唔缺，MHW 唔缺，RDR2 反而缺？

知唔知自己講緊乜阿

荃豐 荃聯438 曉豐 448 藍店 468

缺咪又係缺幾個鐘
最樓上個個炒家去含撚啦

荃灣地皇 $438普通
$578 特別
$698 終極

me2排左 40幾分鐘個次

唔喺得啲虛擬物品唔同咩？

你知唔知我講緊乜

定大地圖?

觀廣 而家398無哂？

買多左隻 全新未開封
放$400 銅鑼灣Sogo樓下交收

屌好後悔 mhw買左數位 賣唔出

做乜鳩

【一般版】
預購 Red Dead Redemption 2 可獲得：
• 戰馬
• 亡命之徒生存包
• Red Dead Redemption 2 故事模式遊戲幣獎勵
• 50 萬 GTA 遊戲幣獎勵，可立即在 Grand Theft Auto 線上模式使用。

----------分隔線----------

【特別版】 獨家特製遊戲地圖
預購 Red Dead Redemption 2：特別版可獲得：
• 戰馬
• 亡命之徒生存包
• Red Dead Redemption 2 故事模式遊戲幣獎勵
• 100 萬 GTA 遊戲幣獎勵，可立即在 Grand Theft Auto 線上模式使用。

特別版中囊括了豐富的故事模式獨家內容，包括：

故事模式內容：
• 銀行搶劫任務與幫派藏身處
• 黑色花斑純種馬
• 護符與獎章遊戲獎勵
• 遊戲額外獎勵、遊戲幣獎勵和各式折扣
• 新樂園神槍手服裝

外加可免費取得額外武器，於故事模式中使用。

----------分隔線----------

【終極版】獨家特製遊戲地圖, 特製遊戲鐵盒
預購 Red Dead Redemption 2：特別版終極版可獲得：
• 戰馬
• 亡命之徒生存包
• 故事模式遊戲幣獎勵
• 200 萬 GTA 遊戲幣獎勵，可立即在 GTA 線上模式使用。

終極版內除了包含特別版的所有精彩內容外，還有讓玩家在線上模式中獲得先機的額外優惠。

故事模式內容：
• 銀行搶劫任務和幫派藏身處
• 黑色花斑純種馬
• 護符與獎章遊戲獎勵
• 遊戲額外獎勵、遊戲幣獎勵和各式折扣
• 新樂園神槍手服裝

線上模式內容：
• 獎勵服裝
• 等級獎勵
• 黑栗色純種馬
• 免費使用生還者營地主題

外加可免費取得額外武器，於故事模式和線上模式中使用。

----------分隔線----------

戰馬：這匹俊美的鐵灰色阿爾登馬戰馬，是您在戰場中的可靠幫手。牠的勇氣與體力皆高於一般的馬匹，熟知在戰火中的生存之道。

亡命之徒生存包：亡命之徒生存包，包含一系列在前線艱苦求生的重要補給物，包括補充生命值和死亡之眼的物品，以及與其他道具。

觀廣幾銀？

小道消息，代理hold起最貴2個版本唔派貨，因為代理要掀起炒風

收皮，冇人會信

蟹左呀，350

收皮啦炒家

奇wor 訂咁耐game都無收過我炒價
乜今次失守

快過恆指 一粒鐘前398 有無搞錯 仲諗住lunch去

做咁大宣傳然後唔派貨？就係為左班零售店可以炒起隻game，唔好搞笑啦

呢排啲新game佢都做貴咗好多
上次隻無雙orochi 3佢都賣468 出面398-428, 同呢隻一模一樣

明明mhw 都無收

藍田 普通版 $450

有無信和報價

以前啲game最多貴出面20蚊左右, 當畀車錢佢, 而家收貴40-60蚊, 誇張咗

黃埔 108 438

仲有冇400樓下

以前買通常貴10蚊20蚊....當車錢都OK
今次咬得咁大啖...難D出手

都唔夠道場 次次都收貴 次次都話賺好微 咁多年全部執哂 得佢生存到 佢個仔 由小朋友到而家都大埋 出黎接手

有無大埔藍店報價

我唔係炒家，我都係買普通版，係小店老闆同我講代理hold貨，係代理想炒，所以佢都冇再攞貴貨，我想換特別版的夢也碎了

其實有無人見過傳說中嘅典藏版

唔會助將炒風 買Digital Version

3間都468

獨市生意

元朗喜利398
屯門搭西鐵入去買計埋車錢都平過利寶

預訂到468啵

特別版有冇貨?

炒囉，網上數位版無限貨
最好strong hold到出RDR3

利申：炒家死全家

特別冇問
終極就淨係得一間有
768

買左普通版有冇方法買返SPECIAL EDITION既任務木

淘大 $459

我個人覺得香港無入

官網話有

上psn未見有獨立dlc賣，我都想買

熱線最平369 另外兩間都468

屌自膠

柒 2獲

有冇xbox版

係LO，慢慢炒LO，以後個個上網買，最好就hold 住啦

聖誕大特價 gtav 個價企左三四年都冇乜減過，聖誕大特價多數都唔關事

想要張地圖 唔係晨早買左DIGITAL
香港班垃圾細鋪

喜利真係清泉黎 細佬買普通版重係398

張地圖係講緊普通版張細地圖?
好廢WOR張野要唔要都罷

信和二樓 438屌左
樓下賣459
有啲後悔冇買特別版

成至岸鳩仔

上Carousell. 大把賣$420喇 洗比錢黑鋪賺

信和 有冇終極版價錢

信和好景終極版8百尾迫近900

人如其名

Special edition我見幾靚喎
有冇買左既巴打share下

康怡三樓 普通 walk in 429

其實爭20蚊撲出去

車費時間都蝕埋啦

知唔知邊度會有特別版walk in?

如果唔係炒家, 呢啲證實唔到嘅消息就唔好再講出嚟啦
唔好人講你就信
最幾日行過 銅鑼灣, 見到 Sogo 嗰塊超大廣告 screen 狂賣 RDR2 廣告
學上面巴打話齋, 洗咁多錢做宣傳 但要 hold 貨, 為咗有得炒?
去唔切貨間代理自己都唔掂呀
人唔笑狗都吠

1:15左右去到見到地庫$768冇睇其他鋪就買左

岩岩報我888，買普通算，小佢

red dead 有無ps4 bundle?

188gamebest
428普通版入手

屯門利寶 428 658 788

觀塘全部428

藍店？

特別版有咩唔同

買普通版玩住等PC

Fuck 人
G 點
420 入手

網上我見425 就到我地鐵站....

買左ultimate 版，188 2樓$750

有冇終極

好似留晒比客

絲打？

一陣放工去買先

時間都係錢啦
平得果二十蚊，浪費我成個鐘

心水

Digital 終極版 $768
屌佢老味啲契弟又話一星期前已經可以開始 download 定然後尋晚 00:00 可以開始玩，但我係尋晚 00:00 先可以開始 download，成 100GB 嘢搞到今朝先可以開始玩...

清

香港冇

得罪講句 馬鞍山木馬果層果間真係好垃圾
佢做469
有正價唔做 要做一蚊炒家狗

唔好話咩支持小店 隻隻game 都做貴

炒家死全家

你自己熄咗機？
我尋日四五點買都download 到
一到00:00有得玩

一星期後二手$350

訂果時已經係呢個價

我喺附近返工，本身唔知 o個度有 game shop，啱啱落去買咗，多謝巴打提供

去緊觀塘、有冇師兄知仲有冇終極買？

星期二已dl左

寶林藍店438$即屌

係唔撚比班撚樣一齊圍標 次次貴幾廿蚊

嘥時間都唔想益班賤種 sor9ry

喜利398 入手
要裝4個鐘 有排先玩得

有冇人知銅鑼灣邊到有得買

個間狗也不屌

馬鞍山仲有邊度有game鋪???

有冇大埔最新價錢？
度度到炒 香港買game慘過食屎

無了 我都係馬鞍山住
不過買game會係公司附近買

尋晚開完直播添啦

我搬入無幾耐 搵過得果間

有冇人同我一樣搵緊Xbox版

知唔知馬鞍山果間鐵盒版仲有冇

放工去188希望唔洗食炒

上水450

葵廣438
落訂就398

包埋DLC？

698 你唔要我要

幾錢開始賣平過正價幾十蚊都係炒價😭

689我狗衝啊
呢間仲便宜過官方價
良心啊
係我搞錯左咋

問你係咪包DLC？有咩分別

永世唔熄機 standby mode only，我係尋晚九點零俾咗錢之後凈係見佢有個倒數 counter，但就唔開始 download，到我十二點零玩完 jj 俠準備瞓就見到佢條 download status bar 行緊.....
anyway 開心遊玩中，俾佢搞到想換電視..... Samsung 55Q8C 有無巴打試過？

上水真係痴撚線 仆街狗都唔屌

碌上去睇啦,
放左3個版本既分別

上水佢獨市 冇撚計

有冇人喺信和睇緊特別版咩價？

放工實炒硬

有冇特別版？

天堂

438 598 798

放工一定炒高幾十 個個收工先買

寶林咩價？

地帶 賣緊420

188 $420

Kt 依家 special 698
Ultimate 7xx
佢見隔離舖無哂貨即刻加價

Game hit?

仲諗住即仆出去買

推

好景母女店咩價？

終極版都係698？
數位貴咁多嘅

有冇觀廣最新報價?
調景嶺468太貴, 唔想畀佢賺

唔係，本身終極都係一間698,隔離799

頂樓all 428 一個鐘前

thx bro
不過我諗6點會上到458 up

459

即係肥仔 係貴定平？
想買畀男朋友

有冇旺角太子 LIVE

好彩有訂到，唔洗食炒

438普通版，而家仲裝緊game

肥仔無貨

元朗喜利398

cwb 崇光付近有冇game店？

kt 仲有冇終極6xx?

預購420 入手
438實體
炮台山

淘大有無終極？幾錢？

銀星唔駛468 都算係咁喇

坐叮叮去188

信和 熱線 賣緊幾錢?

有冇灣仔188最新價錢

有人中午話佢 special 598

信和2樓438,可屌？

點解實體平過數位

因為SONY做緊炒價

人在信和，想知邊間？

咁以後啲驚買實體算

終極幾錢？

不嬲新game 實體平d

想請問終極目測多唔多貨?
要收工先可以去...

謝，放工去ssp 黃金買好過188?

玩完又可以放番出黎 收番幾百

終極差成舊水

頭先有人問2樓中間嗰間1088

波台賤畜

元朗嘉城410

見有巴打話喜利398，但我懶得行咁遠買左

實體正常係平過 digital

好景全層468

暫時見最平幾多
邊間冇所謂

撲到狗咁不如dl啦

藍田$750 終極
眼見仲有唔少
我落訂嘅

車錢唔係錢

你指咩版先？普通428—438,特別版638起跳

九龍城龍球嗰間普通版幾錢?

痴撚線

但係數位可以SHARE玩喎

電器就459 628 888

可唔可以問下walk in有無？

平時間野做正價，唔知做乜今次咁抵

好緊張, 就放工, 衝去買先

咁收工係觀塘衝過去都食硬成仟蚊架喇喎...

冇人鐘意既電器就888，你收工過黎唔知喺咪呢個價

普通版呢

特別仲有邊度有貨？

旺角同九龍灣有冇賣緊398

即係我訂左都要468 啦，真pk

有冇淘大

葵芳walkin 798入左手

kt 3間 798 888 888

旺角冇全部4字頭，眼見好多人買普遍版

信和地庫hotline $438
碌卡唔洗charge

想留cash 既巴打可以考慮下

淘大有冇398

普通 thanks

請問係唔係觀廣?

嗰間鋪平時都便十幾廿蚊
仲有幾多貨真唔知
走左了希望各位巴打買到啦

459 thanks 巴打

唔該

黃金，終極版788，中間大鋪，其他鋪普通版多數438-450咁上下，特別版628

如果要普通版其他幾間平d

thanks!
收工去睇!

黃金420

有冇ultimate ?

上水 398

448

walk in 冇

下午藍田買左特別版680

去左天橋隔離個間

188 地鋪 428

好景班人已經將普通版升到468

信和二樓入面有間435

398 2/F

普通版幾錢？

有冇屯門報價

會唔會大軍放工時間殺到

冇問

唔該巴打

係唔係近扭蛋機個間

我之前報咗，你loop返前幾頁

大埔今次咁貴

黃金 430

部PS4借左比人，有冇人見到有XBOX版？

元朗係咪得普通版？

本身都係打算去嘉城 平時咁良心
不過可惜睇咗post

順手上 amazon 訂埋本 hardcover game guide，過兩日到，yeah

淘大439

自己弱智仲要周圍講

有$438,黃金/淘大都布
無終極版,得普通/特別版
我都想買xbox 版(畫面靚d),但訂左ps4 終極
加上online ps4 多d 朋友打....

玩住先，有需要遲啲放左去換返P4版，係唔知XBOX版有冇鋪頭收 thanks btw brother

深之都，黃金都有430

有無粉嶺

知唔知邊間

放工

原來仲有APP

等一兩wk先
想買特別版
等左8年，不急果一陣

上水450含淚成交

點解唔幫我訂埋

可以連PS4,睇地圖

極少

喜利特別版幾錢？

$468
本身想叫朋友買左返屋企裝左先，最終放棄呢個念頭

頭先借尿遁偷走去左觀廣798成交,
thx

邊間？

淘大
$628

頭先好多人係到圍觀個價錢

special 版比普通版多左咩

淨係搵到420

大把地方有得買
淘大買左

冇398啦

去coffee老母算數

聽啲巴打講，多左幾個故事任務同裝備

SOCIAL CLUB係唔係死左, RESET唔到密碼

我上到去都見有2條友企左係度望,
不過唔理喇
就算食炒都只係差幾拾
但係一般呢d如果炒得起既話通常就係收工後開始黎料
所以衝左去買左先

黃金中間位置 有個呀姐既賣緊$428

地下428算

Live 2/f 3 間 420

信和438

89.195GB
要裝119分鐘 PS4 SLIIM

449

良心價

荃灣咩價位？

已經冇哂終極版？

而家觀塘普通幾多?

藍田 468

地皇
普通 438
特別 冇問
終極 冇貨

藍田 訂左都要食炒價 450

邊道咁有良心？

預訂食炒

淘大普通版呢家咩價位 仲係450？🙇🏻

有冇屯門清報下價

屌我都係喎

訂嚟把撚呀

點解今時今日買隻game$439先係行貨價，$389已經係良心清貨價

利申 信和$439入手

淘大熱線普通版439
另一間468

啱啱先入咗隻

觀塘仲有冇終極？

淘大冇哂終極版

咁訂終極仲好 頭先有人話訂左760終極

調景嶺一樣
咁我點解要訂

觀廣而家普通幾錢？

有冇九龍區做緊398

打左隻熊
賣唔出，點處理好？

信和地庫 仲有冇終極賣？

188 2樓賣428

同求

我1分鐘前買左wo 城市鳥個間
398

想問下知唔知特别版幾錢

觀廣三間都係428

放工時間應該都唔會減

調景嶺仲係468？

邊度

唔會減？ 係咪打錯字
估唔到觀廣都叫正價

訂399，臨時話來貨價高左，加到438
咁我訂黎做乜柒

過份咗喎

都係過幾日先找特別版

撻訂 唔益佢

訂貨450

btw，買不到特別版的話，可不可以買普通版再課金返特別版既野？

應該比左訂？

420入手

邊到？

468係咪長毛個間

好景右邊第一間
598

城市花園

北角長毛$430

依家收工時間d 價應該又會升返

星星特別版620

終極版比普通版只係多張地圖同上網嘅嘢？

實林 藍店438

人氣皇 終極688

已買

寶林

荃豐448，趕時間唔格價

有冇信和最新價

開名啦

如果有digital 版就好了

荃灣藍店特別版 $628.00, 想買終極版話返得兩隻賣晒...

放假消息🤔🕵🏻‍♂️

比左訂都要食炒

咁你都唔開名？

188 420
三樓最入轉角個間

觀廣電腦game舖 420. 眼見仲有貨

咁都講得出呃到邊個

呃我！
藍田6百幾係special咋

咪有人話終極760 (要訂)

普通版 仲係428
觀廣

快閃優惠完

假你老母

定你話樓上條友假 係ge sorry

有冇人知188 dream store 咩價
訂咗終極版仲未有電話

訂$420 拎話來貨平咗收我$400

半粒鐘前喜利398
據報得返少量

利寶 阿婆425，其他間間都428

喜利428大把貨 有訂395

度度都炒價 等多幾日好過

我都唔買住

好景訂左438
Walk in 468
特別版598

5點半買果時398

想問下觀塘特別版幾錢？

其實應該大把貨，純粹想weekend玩

黃金有間終極1280

呢d咁仆街 以後唔好去了

On9

唔過400先入手

好想同d炒game既鋪頭講
如果你間野要靠呢d幾十蚊幾十蚊咁先開到飯不如執左佢啦

當人傻系，之前買Fifa 有間普通版都開我650，屌佢老母

堅定流 當人弱智

今日唔買，下一水大貨前會炒起少少
mhw蜘蛛俠都係咁

紅磡

有冇葵廣報價

信和1樓435

康怡449

黃金
無炒價

6：30睇已經賣返428啦 仲要無咩人

大埔廣場 439

送地圖

邊間？晏晝仲係459 468

變左430啦屌

藍店

觀廣特別版588

今次咁貴？

係 未試過

藍田 人氣王 訂 左 special 620
見到巴打 觀廣 588

雖然平過468 都無咩好講 但好少話貴出面廿蚊

黃金終極版基本上全場差唔多1000
最後入手左628特別版

實體398渣...有訂仲平多少少...你食左炒價喇

188二樓420

想問下三款有咩唔同

信和 $438
費事再格價 入手了

岩先黃金買,420

北角長毛是邊度?

緊係話佢啦巴打。
話喜利有貨你唔會有好處
但同人講無呢就唔同啦。會有人去其他地方買

今朝428

實體398...
我見佢PSN賣4百幾

觀廣3/F PC games $420
仲有貨 其他鋪賣$428

大埔439
個頭放工 無選擇

PSN Ass Creed Odyssey先正
數位版490蚊
買碟328

430都屌算

Digital一向貴幾十是常識吧？

英皇道柏麗大道

最近電梯個間特別版698

騎馬唔小心撞親人都比人通緝

想知邊間588

佢同我講無貨😡

我去藍店無貨 跟住隔離仲有間
439有貨 個時岩岩放工5點度

黃金utimate 788
有冇買貴到？

有

不過得788

開名啦巴打

啲Game鋪全部開名啦
邊間係良心Game鋪下次去佢到訂

終極版炒到癲

Psn 預左你share game

講左九十幾年都無人整個黑店list 出黎 同官方藍店list 打對台

觀塘廣場420

呢間好野 老細幾好人 以後都幫襯

淘大熱線個間先係長毛

觀塘無哂特別版

呢間

188 3樓現金395

點解188會有3樓

屯門幾多

明明398...咁都好人？

葵芳已經賣到438

馬鞍山新港城PlayNow訂特別版629，拎貨嗰時收599，雖然唔係特別平，不過誠實己經加分

買唔到終極版
直情唔玩算

呢個鐘數要買到都係要硬食小小炒價

剛剛188 2/F $420

想買又唔訂，有digital又唔買

咁大牌咪唔好玩囉

黃金金源438

以digital版賣468黎講
其實都唔算太貴

無錯呀
唔好玩

坑口$468 訂咗就$450
訂果時又話4百頭，屌你，450 exactly 係4百中啊

玩實體果班以為398$好筍真係on9
Share都唔識

係賤
喜利由398-》 428

元朗嘉城410

今朝都係398 wo
不過我其實想買特別版

叻喇叻喇，3百幾留返黎睇病啦

係灣仔188入去個間game鋪
仲有好多貨
不過終極版好貴

葵廣訂左就398
無訂438

真，啱先問，乞衣，你一開始標428 就ok ,但最憎人咁樣加價

特別版有冇地圖送？

元朗喜利 398

永久blacklist 調景嶺呢間

我岩岩買428喎

我中午個陣買

真係整佢個制
枉我幫襯佢咁耐

啱啱藍田750入左終極版

係咪萬利

唔通我1個鐘前問同見既鋪頭同你唔同⋯⋯

人氣皇 Game Story??

痴撚線 xbox果邊直頭買機送rdr2
以本傷人
利申:有xb 但已買ps4 碟

叫你正價買部機咪即係自己比錢買game

細鋪不嬲平3-500 但又唔係指定零售商

你有訂？
walk in 話無貨

邊個傻9負評呀

特別版真係最唔抵
平又唔夠平
又好似冇鐵盒
Game個d野又唔夠終極版齊

特別版 有紙盒 大細地圖
少左d online 野囉
其實都係買佢個獨家任務

Dream store?

平日藍田都好平
今次賣468真係貴左d有d離譜

元朗喜利竟然臨時加價

豐達正黑店啦
訂果時唔比價你
正日訂左就貴過出面walk-in

照建議價計
個獨家任務都成二舊水
鐵盒成本先幾蚊都孤寒

我都認同唔底

今次同friend夾買數位版算
炒家仆街死

佢寫到係今日快閃優惠完畢結束，賣返正價，吹佢唔漲

各位巴打買哂了

癡線人地加少一日價都要屌

香港人係咁唔理你之前有幾平益街坊
加一蚊都即刻話人乞兒
係香港要光環係要做生意做到蝕 最好餓死埋老婆
好似明哥咁先得

今日先買食硬炒價la

剛剛黃金X源入手 普通版$438

屯門今日幾錢?

尋晚都係$438

有冇人知188依家幾錢

元朗個2間仲有冇？

收工去觀廣唔知仲有冇

咁撚貴 等二手算

有人知葵廣幾錢嗎？

普通版高過468唔好買
特別版高過628唔好買
終極版高過768唔好買

炒價俾狗𨳒
慢慢等都唔益佢

黃金 金源
438 638 788

其他鋪
420-438
620-638

觀廣
第1間428
第2間420
第3間418

好景 468

屯門多數428
最大果間特別版698 on9

呢間出名賤

觀廣電腦舖仲係 420

沙田一間 458 一間468
特別版無曬貨

粉嶺唔洗問一定貴 仲要勁海鮮價

2F gamehit 普通428 終極880 冇普通
地鋪Dream store 418/719/819

有無巴打知邊到重有特別版買得過

喜利438

有無人要？唔啱玩400 放
未有code
港島交收

未用code

有興趣

380?

嘉城$410

聯絡方法？

1001